一个简单而可怕的事实是，言论自由在美国从来都不是特别受欢迎的。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 他看起来像一个应该有孩子的人，但现在永远不会了。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 在一次电子邮件交流中，一位朋友表示，许多人都重复了同样简洁的评论，但他们永远无法详细说明。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 与此同时，在审判几乎整整30年后，法官离开家登上了一艘汽船，从此杳无音讯。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在那之后的许多年里，这一直是一个无休止的话题，甚至直到今天也或多或少被提及。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 贝西雷斯被包括在内，因为他在以后的任何日子都不会赢得它，但他像狗一样的忠诚使他成为一个无价的下属。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 戴维立刻想到，他这辈子从来没有一次得到过他想要的所有李子。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 我从未见过比这更优美、更经得起时间考验的拱门。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 警察们显得呆头呆脑，神情沉重，仿佛再也不会有人犯罪了，仿佛他们已经认识到了这一点。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 德里国王在附近的某个地方有一间狩猎小屋，但他从来没有去过那个地方。 红年|路易斯·特雷西